Lokkotalt Anton Schmidt kaebas et Lokkotalt Juhan Silbermannil olla 5 rubla Raikülla mõisaga wõlga mis Anton Schmidti läbi peab saama päritud - jääb teiseks kohtu päiwaks.
Peakohtumees Aadu Sengbusch XXX
Kõrwasmehed
Rein Rick XXX
Kustas Silbermann XXX
